頭先lunch同同事飲茶 做左樣野佢地覺得我好奇怪

請大家評下理
小弟fg 今日就年尾老細請食飯
同事叫左普洱滾水黎到 跟住仲上左兜熱檸水
我都係第一次見飲茶有檸水 咁我咪倒啲落個杯飲囉
倒完見到佢地o晒嘴咁望住我
又話咩啲水污糟架又性
心諗做乜鳩呀
我：你地唔知茶都係用水沖架咩🙄你地唔好飲茶喔笨😪
佢地咁就比我串到一棟都冇 啲廢中個腦真係唔知諗乜架喎 之後佢地都冇再煩我 我有我玩手機
但係返到公司路過pantry聽到佢地講我壞話 到底我做錯左啲乜？

因為酒樓好多人都用檸水洗手，而啲檸水通常會俾伙記循環再用，樓主識飲

都未落糖

一係死假膠，一係on9仔，自己揀

仲以為係灌湯餃

檸檬得三塊 通常讓比老細先

串得好應

唔係呀 有督呀

唔好笑啊

你飲lemon tea唔撚落糖
唔笑你都假啦
點飲得落呀?
同埋你有冇倒埋比老細呀?

落完糖記住奶返乾淨個鐵匙

cls，有好嘢梗係益老細先，你咁唔識做，應該無運行

假膠味濃

以為你俾錢嗰陣潛撚咗個remote出嚟

從前有三隻蝦 好笑d.

最後比人打撚死

你老母冇教你要斟茶畀長輩先?
你咁冇禮貌緊係畀人唱啦
垃圾90後

咁樣講野好得意架 ?

我飲檸茶真係唔落糖喎
樓主下次有禮貌D,先斟比老細同埋同事洗手先,最後唔好蹝,飲埋佢啦.

點到搵啲話題講呀,人地唔傾你就玩手機,抵你俾靚女姐姐話

做完假膠未？

乜依家仲有檸水洗手架咩 好耐冇見過

樓豬你都未食灌湯餃就飲0茶啲廢中廢老梗o嘴啦